當一grp人唔鍾意你 可以試下轉環境

當一大班人都唔鍾意你 就要好好檢討下自己

咁要檢討下衰咩啦